﻿Домашнее задание
Делаем проект многопоточным
Цель: Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации
1) Напишите вычисление суммы элементов массива интов:
Обычное
Параллельное (для реализации использовать Thread, например List<Thread>)
Параллельное с помощью LINQ

2) Замерьте время выполнения и укажите:
Размер массива
Окружение
Код последовательного вычисления и время его выполнения
Код параллельного вычисления и время его выполнения
Код LINQ и время его выполнения

Добавьте результаты для всех 3 замеров в таблицу:
https://docs.google.com/spreadsheets/d/19FGTlyUZJLZA2tzyqM2TJ7zzmTM_dWWoqXCrnR97PvU/edit?usp=sharing

3) пришлите в чат сообщение
Критерии оценки: 4 балла за написание кода
1 балл за каждый замер
1 балл: Сделано 2 CodeReview
1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены

Минимальный проходной балл: 8
Рекомендуем сдать до: 10.12.2020